有時三部曲同黑洞都幾襯

有時 有時
重逢 黑洞
星塵 星塵

咁樣得唔得 黑洞首歌入面最後嗰句仲有「可跟你往日重逢」